聽日有可能見到哥迪奧拿

有冇人可以打篇文俾我
今日同佢講
叫佢關注反送中嘅事件
我啲英文好撚屎

之後24號開波再唱歌

推

求文

我無嘢講

有冇人睇練波

hi